啱先行雷好響

我好驚 有無絲打可以攬攬

無

攬一下都好呀

你唔好把咁多野啦 肥仔

把

怕怕

把乜野

係咪絲打 我可以攬攬

打錯字姐 唔洗咁串既 肥仔

把把我

把你老母

你食左屎黎?

唔好咁大聲話俾人知我食過你啦

on9

行雷都驚點溝女啊肥仔

豬仔嘅好朋友是誰

就係咁先溝到女呀

咁你溝到未？

就快

威啦，D女俾你溝曬啦

又唔好咁講

你老母

Dllm